https://web.archive.org/web/20011121230819/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=21



[420] おっさん（岐阜県：今日は仕事お休み）2001.07.09 MON 18:41:42　 
こんばんわー。今日は仕事がお休みなので、早く書かせてもらいます。今日は三ヶ月ぶりに車洗いました。アー汚ねー・・・。＾－＾  
りなんちょ様、私も携帯ストラップ欲しいでシュー！やっぱ、100ｔハンマーでしょう！作るなら･･･。だいぶまえに、100ｔハンマーのキーホルダーを持ってましたけど、何処かへやってしまった＾－＾；  
金田　朗様、私はＡＨの最初のあたりを見てないですけど、心臓移植、多分りょうはつらかったと思いますよ。でも、ほかの人がそれで助かるのなら、香は傷つくかもしれないけどそれはそれだとおもいますけど・・・。すみません。私の父が今年の４月に亡くなりましたけど、その時はっきりとした、死因が分からなくて司法解剖しました。最初は、家族全員反対はしましたけど、結局それはしました。本当のことを知るために。それもかなりつらいです。  
こんな事書いてすみません・・・。＾－＾；  
明日は、いつものごとく仕事です。やれやれ・・・＾～＾。  
以上、おっさんでやんした。  

晚上好。因为今天工作休息，所以请让我快点发帖。今天时隔三个月洗了车。啊，好脏啊。^ - ^  
りなんちょ様，我也想要手机挂件!还是100t锤子吧!要做的话……。很久以前，有个100t锤子的钥匙圈，不知道跑到哪里去了^ - ^;  
金田　朗様，我没有看AH最开始的故事，但我想心脏移植对獠来说可能很困难。但如果其他人能因此得到拯救，我想这就是它的意义所在，尽管它可能会伤害香…。对不起，我父亲今年4月去世了，当时死因不明，进行了司法解剖。虽然一开始全家人都反对，但最终还是这么做了。为了了解真相。那个也相当痛苦。  
很抱歉写了这样的事情···。^ - ^;
明天像往常一样工作。哎呀呀…^ ~ ^。
以上是おっさん。


[419] UMI  2001.07.09 MON 18:40:18  
こんにちわ。  
第二回目のUMIです。  
まだ、初心者なんで皆さんの話題についていけないかもしれませんが、どうかよろしく。  
ところで、  
皆さんはCHの話の中で一番好きな話は、  
なんですか？  
もう、誰かがきいているかもしれませんが  
お答えください。

你好。
这是第二次UMI。
我还是初学者，可能跟不上大家的话题，请多多关照。
对了，大家最喜欢CH的故事是什么呢?
也许已经有人在问了，请您回答。


[418] amu(heart)  2001.07.09 MON 18:32:28  
my favory character in CH...m...interesting topic!  
I love them all, (off course I love ryo and kaori very very mucu~)  
also, I like mick s--o much! He was really fun!! (oh~~no!!^_^).and... umibosu! cool tough guy!! and, saeko!! smart and sexy!  
I feel really painful from Wednesday to Tuesday, because I have to wait “bunch”!! I can’t wait!^_^  
I read the BBS here. somebody who has opposite opinion in yahoo? But I will support hojo sensei anyway. I believe all the fans here will support hojo sensei too. Da ka ra , kon ba de !! hojo sensei!!  
(sorry write in English again…)  
to net sun , thanks!  

CH中我最喜欢的角色……嗯……有趣的话题!
我爱他们所有人，(当然我非常非常喜欢獠和香~)
还有，我很喜欢Mick。他真的很有趣!!(哦~ ~不! ! ^ _ ^)。还有...海坊主!酷酷的硬汉!而且,冴子 ! !又聪明又性感!
从周三到周二我真的很痛苦，因为我要等“Bunch”!!我都等不及了!^ _ ^
我在这里看BBS。有在Yahoo持相反意见的人吗?但我还是会支持北条老师的。我相信这里所有的粉丝也会支持北条老师。Da ka ra , kon ba de !! 北条老师!（译注：待校对）  
(不好意思又用英文写了…)
to net sun，谢谢!（译注：待校对）  


[417] UMI  2001.07.09 MON 18:27:53  
こんにちわ。  
第2回目のUMIです。  
まだ、私は初心者なので  
皆さんの話題についていけないかもしれませんが、  
どうか仲間はずれは、どうか・・・・・・・。  

你好。
我是第二次发帖UMI。
我还是个初学者，
我可能跟不上大家的话题，
请不要被孤立…。


[416] ＴＡＫ  2001.07.09 MON 17:59:40  
おいおい、なんか朝より活発にストラップ運動が活発化してるよ。まぁ俺にとってはうれしい限りなんですが・・・。というわけで皆さんがんばってください。是非ともみなさまの清き一票を！・・・どこに投じればいいのかな？やっぱ商品企画室？出来ればここだけではなく一般にショップ販売してくれるとうれしいんだけどね。トンボ＆カラスなら絶対カワイイのができると思うし。というわけで、この勢いを市販化にまで発展させてくんねーかなぁ。ハンズとかロフトのストラップコーナーに並ぶ事を夢見て皆さんに託します。

喂喂，挂件活动好像比早上活跃多了。对我来说是非常高兴的…。所以请大家加油。一定要投大家爽快的一票!···投到哪里好呢?还是商品企划室?如果可以的话，不仅在这里，还可以在一般店铺销售的话，我会很高兴的。如果是蜻蜓和乌鸦的话，我想一定能做出很漂亮的。所以，把这个势头发展到上市销售吧。梦想着在手环和loft的挂件柜台上陈列的事托付给大家。


[415] Goo Goo Baby （エンジェルドロップ）2001.07.09 MON 17:32:26　    
　エンジェル・ドロップ（天使の涙っていう意味なの？？）  
  
言い忘れました↓  
　　  
＞ツバサ様  
　  
　友達から聞きましたが、新宿駅東口の伝言版なんてモノは  
　実際には存在していないらしいですよ、最初っから。  
　私も何年か前にそこに行って探したけど  
　確かに見当たらなかった。  
　ＣＨの世界だけに存在するらしいです  
　北条先生が作った架空の物なんですね  
　  
　てゆうか  
　存在してたらＸＹＺの落書きが激しいと思いますよ（汗）  
  
　それってかなり迷惑だから、  
　先生は伝言版が存在しない場所を  
　わざと舞台に選んだんだと思う、多分。  
　  
　だとしたらその選択は正解だったと思う。  
　だって新宿じゃない駅の伝言版に  
　ＸＹＺの落書きが何コも書いてあった時はビビッたよ！！  
　その駅、たいしてデカイ駅じゃなかったのに。  
  
　むしろ小～～～さくてショボイ駅だった（←失礼だけどね）  

Angel Drop(是天使的眼泪的意思吗? ?)  
忘了说了↓  
＞ツバサ様  
听朋友说，新宿站东口的留言版实际上从一开始就是不存在的。
几年前我也去那里找过，确实没找到。
只存在于CH的世界里。这是北条老师虚构的东西。
如果存在的话XYZ的涂鸦会很激烈哦(汗)
我想老师可能是因为太麻烦了，才故意选了不存在留言版的地方作为舞台吧。
如果是这样的话，我觉得那个选择是正确的。
因为在不是新宿的车站的留言版上看到很多XYZ的涂鸦的时候，我吓了一跳! !
那个车站并不是很大。
那是一个相当小而破旧的车站。(←不好意思)


[414] sweeper（Ｆａｌｌｉｎ‘Angel）  2001.07.09 MON 16:39:04  
こんにちは。また来ました。  
あっという間にログが２０も！！（＠＿＠；）  
回転速いー！！  
  
＞ＣＨで好きなキャラについて  
ミック。初登場のエピソードで香にストレートに自分の気持ちをぶつけたときの顔が忘れられないです。（決闘のときのね。）  
あとはりょう。クールでミステリアスなところもいいけど香にむける目がいつもとは違って優しさが見えてまたそこがグー。  
  
ところでＣＨキャラを血液型別に分けると何型になると思いますか？私はりょうはＡＢ型で香はＡ型のような気がするのですが...。  
皆さんの意見聞きたいです。  
  
明日が待ちきれないsweeperでした。  

你好。又来了。
瞬间log就有20个! !(@ _ @;)
刷新得真快! !

＞CH中关于喜欢的角色  
Mick。用初登场的小故事向香直接宣泄了自己的心情的时候的表情不能忘记。(决斗的时候。)
还有獠。我喜欢他冷静和神秘的一面，不过面对香的眼神和平时不同，能看到温柔的地方。

对了CH角色按血型来分的话，你觉得会是哪一种类型呢?我觉得量是AB型，香是A型…。
我想听听大家的意见。

我是等不及明天的sweeper。


[413] 紫音♪（in岐阜）2001.07.09 MON 16:30:56  
こちらは少し曇ってていい天気です。←意味不明。。。  
ふと思い出して棚をあさっていたら、出てきた出てきた、ＣＨのふでばこ、鉛筆、シャープペン、消しゴム、ノート、ブロマイドカードが１２枚。なつかしい～！９年？１０年！？もちゃんと取ってあった～感激！中学の頃友達とアニメショップで買いあさってました。(^^ここにカキコされている方の中にも持っている方いやっしゃるかも？？  
  
携帯ストラップいいですね～！！  
トンボとハンマーの両方とも欲しいですよ☆  
商品化したら私も買いますっ！！  

这边有点阴天，是个好天气。←意思不明…
突然想起来，在书架上翻了翻，翻出了CH的笔筒、铅笔、铅笔、橡皮、笔记本、12张卡片。好怀念啊~! 9年?10年!?也好好地保存着~感激!初中的时候和朋友在动漫店买了很多。(^^在这里写的人当中可能也有人持有? ?

手机挂件好啊~ ! !
蜻蜓和锤子我都想要哦~
商品化的话我也买! !


[412] Goo Goo Baby （超イイ曲！！）2001.07.09 MON 16:30:10  
＞れもん様　　  
  
おおっ！　エアロお好きなんですか！　良かった～～～！！  
  
「ミス・ア・シング」がイイ曲なのは当然の事！！！  
今さらどうこう言うまでもありませんワ♪  
  
あのサントラの３曲目と７曲目と９曲目もエアロの曲！！！　  
  
その３曲もイイ曲ですよね～～！！  
（曲名忘れましたけどネ・・・・）  
  
’９７年のアルバム「Ｎｉｎｅ　Ｌｉｖｅｓ」も  
未だに聴きまくってま～～～～す（＞ｗ＜）！！！！  
  
その中の５曲目「Ｆｕｌｌ　Ｃｉｒｃｌｅ」のＰＶには  
一瞬だけ篠原ともえが登場してる！  
  
知ってました？？  
  
ま、エアロだけじゃなく  
他に紹介した曲もイイ曲なんで  
ＡＨ読みながら聴いて～～～～～～（＞ｗ＜）  
  
泣けるから！！！　マジで！！！  
  
ところで、どーでもいー話なんですが（またかいっ）、  
皆さん  
「セブンイレブン」のことを何て言ってます？？  
  
私は「セブン」ですが  
埼玉の友達は「イレブン」って言う。  
  
神奈川県民の私から見たらその呼び方はすごくヘンですが、  
埼玉県民は私の呼び方の方がヘンって言う。  
  
同じ関東圏に住んでるのに  
この違いは何なんだろう？？？  
　  
ああっ！！　ＣＨとは全然関係ない話になってしまった！！  
（いつもだろっ）  

＞れもん様  
哇!你喜欢エアロ吗?太好了~ ~ ~ ! !
「ミス・ア・シング」是好曲子是理所当然的事! ! !
事到如今，我不需要这么说了  
那首Soundtrack曲子的第3首、第7首和第9首也是エアロ的曲子! ! !
那三首歌也是不错的曲子吧~！！  
(歌名忘了…)  
'97年的专辑《Nine Lives》至今仍在听～～～～斯(> w <)！！！！  
其中第5首歌曲《Full Circle》的PV中，筱原智惠只出现了一瞬间!  
知道吗? ?  
不只是エアロ  
其他介绍的曲子也是很好的曲子。  
AH边读边听～～～～～～(> w <)  
我会哭的! ! !真的! ! !

顺便说一句，这是一个故事(又来了)，诸位  
“7-11”怎么说? ?
我是seven，
埼玉的朋友叫“eleven”。
从我这个神奈川县居民的角度来看，这种叫法非常奇怪，但埼玉县居民说我的叫法更奇怪。
同样住在关东地区，
这个区别是什么呢? ? ?
啊! !变成了和CH完全无关的话题! !
(总是这样啊。)


[411] テムリン(すべってころんで大痛県）←さぶっ！  2001.07.09 MON 15:39:12  
やっと、やっと月曜日！！  
あ～火曜日に発売してくれればいいのにぃ～！！  
（大分は水曜みたいなので）  
  
＞携帯ストラップの事  
いいですねぇぇぇ！！  
ぜひとんぼにしてほしい！  
もし商品になったら絶対買いますよね！  
  
＞ＣＨの中で一番好きなキャラ  
やっぱリョウでしょう！  
かっこいい～～～！！　あのかっこよさは他の誰にもない！  
でも、結局どんなキャラでも好き。  
普通のマンガなら絶対に１人は嫌いな奴が出てくるもんじゃないですか？　←私だけ？  
でもＣＨにはそれが無い。  
みーんな独特のアジを持ってて、敵役までも好きになっちゃいますね。  
（実際、海原の事かなり好きでした・・）  
  
  
＞どーでもいい話  
昨日リョウと一緒に美術館に絵を盗みに行く夢を見てしまった・・！(>_<)  
夢だからなんか変なストーリーではあったんですけど、  
それでも感動！！！  
ちゃんとリョウは香に１００トンハンマーくらわされてたし。  
１人でにやけっぱなしの一日でした。ｸﾙｸﾙ (　)(=　)(￣=　)(∇￣=　)(￣∇￣=)(=￣∇￣=)v ﾆｨ♪  

终于，终于星期一! !
啊~要是星期二发售就好了~ ! !
(大分好像是星期三)

＞手机挂件的事  
真好啊! !
希望一定要做蜻蜓!
如果成为商品的话一定会买的!

＞CH中最喜欢的角色  
还是獠吧!
好帅~ ~ ~ ! !那种帅气是任何人都没有的!
但是，结果什么样的角色都喜欢。
普通的漫画绝对会出现一个人讨厌的人吧？←只有我是这样吗？
但是CH里没有。
每个人都有自己独特的风格，甚至连反面人物也变得令人喜欢。 
(实际上，我相当喜欢海原…)

＞多么好的故事啊  
昨天梦见和獠一起去美术馆偷画了…!(> _ <)
因为是梦，所以情节有些奇怪。尽管如此还是很感动! ! !
獠被香敲了100吨。
我一个人笑了一整天。ｸﾙｸﾙ (　)(=　)(￣=　)(∇￣=　)(￣∇￣=)(=￣∇￣=)v ﾆｨ♪ 


[410] himako(西日本某所）  2001.07.09 MON 14:29:07  
＞携帯ストラップ  
バンチワールドＣＨが発売された時の懸賞商品だったあのストラップ・・・  
家宝にしてますが・・・使ってません。（苦笑）  
リョウちゃんの顔は携帯につけられませんでした。  
今度は、ちゃんと代金払いますから、『すばらしいもの』をお願いしたい。  
できたらキャラの顔じゃないほうが・・・。  
＞ネタバレ  
全国同時発売ではないので、考えて書き込みしていただきたいと思います。  
１号発売の時のショックを思い出します。  
そのあとすぐここ閉鎖されちゃったし・・・。  
公式ＨＰなのだからなおさら・・・皆様お願いします。  

＞手机strap   
Bunch World CH发售时的悬赏商品的那个挂件···
虽然作为传家宝···没有使用。(苦笑)
獠的脸没能贴在手机上。
下次我会好好付钱的，想要‘精彩的东西’。
如果可以的话不是角色的脸更好…。
＞剧透  
因为不是全国同时发售，所以希望大家考虑后再写。
想起了第1期发售时的打击。
之后这里马上就被关闭了···。
因为是官方HP所以更加···大家拜托。


[409] ツバサ  2001.07.09 MON 13:39:30  
昨日の深夜にカキコしたのにもうこの量とは、さすがに凄まじいものがありますなあ。  
書きこみ内容のネタばれは勘弁してください。  
読む気が薄れてしまうんで・・・・・・。  
良識人が多いこの掲示板ならそんなことはないんでしょうが。  
新宿の掲示板が何処にあるのかジモッティの俺でも分かりません  
が今日中になんとか探そうと思います。そして書きこもう・・・・「XYZ（爆）」今でもPSY-SのCDはよく聞きますよ。  
聞いてて飽きないもん。  
  
住んでいるところは・・・・・新宿区内です・・・・・。  
・・・・の後はカラスかとんぼが欲しいなあ♪  
  
ツバサでした。

昨天深夜才写的，已经有这么多了，实在是太惊人了。
请原谅我写的内容被剧透了。
读的心情会变淡的…。
如果是有良知的人多的这个掲示板就不会有那样的事吧。
新宿的掲示板在哪里连身为Gimoti的我都不知道，不过今天一定会找到的。然后写…“XYZ(爆)”现在PSY-S的CD也经常听哦。
百听不厌。

住的地方·····新宿区内·····。
…之后想要乌鸦或者蜻蜓♪

我是ツバサ。


[408] 前川  2001.07.09 MON 13:04:26  
暑い・・・。  
まあ、それはともかく、明日は”バンチ”の発売日ですね。  
一話目から見てますが、明日ほど展開が気になる日はありません。  
二人の出会いがどうなるか・・・。  
ところで書き込みは内容についてネタばれでも大丈夫なのでしょうか？  
発売後、数日はネタばれの書き込みはひかえるべきでしょうか？  
  
＞black glassesさん  
私はミック・エンジェル氏ですね。  
アメリカに帰る時、  
「俺も向こうでできるだけのことをする」  
そう誓った時のミック氏の言葉と表情がカッコ良いですね。  
再登場を心から願う者であります。  
  
ところでログを見ましたが、海坊主氏はさすが！！！  
人気ありますねえ～。

好热。
总之，明天是“Bunch”的发售日。
我从第一集就看了，没有比明天更在意剧情发展的日子了。
两人的相遇会变成怎样?
话说回来，留言内容被剧透也没关系吗?
发售后的几天内是不是应该控制写剧透呢?

＞black glassesさん  
我是Mick Angel先生。
回美国的时候，发誓“我在那边也会尽我所能”的时候，Mick先生的话语和表情很帅呢。
我衷心希望他再次登场。

对了，看了日志，海坊主先生不愧是! ! !
很受欢迎呢~。


[407] れもん（明日でテスト終了！）2001.07.09 MON 12:38:08  
Goo Goo Babyさま。  
なんだか反応が遅れちゃって申し訳ありませぬ。  
反応すべきかどうか迷ってしまって。（なんでやねん）  
オススメしてた曲、エアロのは知ってますよ♪  
特に兄がファンなもんで・・・。  
私は以前アンチエアロだったんですけどね。（笑）  
そのかわりストーンズやビートルズが大好きなもので。。  
（知ってる人いるかな？ストーンズ。）  
アルマゲンドンは映画観に行って、サントラも買っちゃいました。  
良いっすよね、ミスアシング。泣きますよ、あれは！！  
あのＣＤの中だと、リビング・オン・ア・ジェットプレーン  
（でしたっけ？？？うわ、自信なっ！！）  
も結構好きっすね～。  

Goo Goo Baby。  
很抱歉我反应晚了。
我犹豫着该不该做出反应。(什么意思?)
推荐的曲子，我知道エアロ的哟♪
特别是因为我的哥哥是一个粉丝…。
我以前是反エアロ的。(笑)
不过我最喜欢的是Stones和Beatles。。
(有人知道吗?Stones。)
去看了电影Armagendon，还买了原声大碟。
很好吧，我的失误。它让我哭了，那个! !
在那张CD里，living on a jet plane
(是吗? ? ?哇，好自信! !)
也相当喜欢呢~。  


[406] black glasses（愛知県北西部在住）2001.07.09 MON 12:31:55  
みなさんはじめまして。いやー、みなさん読みが深いですね。僕なんかＣＨに出会って10年以上（ファン暦7年）経つのにそこまで読めませんよ。  
  
さてさて好きなキャラクターですが僕は誰が何と言おうと海坊主です。彼を中学の時好きになって今では最も尊敬する人となっています。友達にこのことを言うとみんな、なんで～と言われ非難され続けて早何年経つのやら…。今まではわかってくれる人がいなくて少しつらかったですが、ここではわかってくれる人がたくさんいるみたいなので感涙です。  
  
あとみなさんはＣＨに限らず北条先生の作品の中では誰が好きですか？やはりリョウor香でしょうか？ちなみに僕は1番は海坊主で2番がＦＣの雅彦です。雅彦を好きな理由は簡単です。彼と僕は性格が全てでないにしろやたらと似てるからです。だから彼の起こす行動は僕には痛いほどよくわかってまるで自分がそこにいるみたいでしたよ、ＦＣは…。だからＦＣ終わった時は僕にとってはＡＨでの香の死以上に落ちこみました。  
  
気がつけばだらだらと長い文章を書いてしまい、すいません。  
では、また来まーす。

各位，初次见面。哎呀，大家都读得很有深度呢。我认识CH已经超过10年(黄历7年)了，却没能读到那种程度。

话说回来，我最喜欢的角色是海坊主，不管谁说什么。我在中学的时候喜欢上了他，现在他成了我最尊敬的人。每次跟朋友说这件事，大家都会问为什么，就这样一直被指责，不知过了多少年…。到现在为止没有理解我的人，有点难受，但是在这里好像有很多理解我的人所以感动的流泪。

还有，大家不仅喜欢CH，还喜欢北条老师的作品中谁呢?还是獠or香吧?顺便说一下，我首先喜欢的是海坊主，其次喜欢的是FC的雅彦。喜欢雅彦的理由很简单。因为他和我虽然性格不完全相同，但非常相似。所以我非常清楚他的行为，就好像我自己就在那里一样。。所以FC结束的时候对我来说比在AH中香的死更失落。

一不注意就写了冗长的文章，对不起。
那我再来。


[405] Goo Goo Baby （ストラップ）2001.07.09 MON 12:19:38  
登場人物をそのままストラップにするよりは  
ハンマーとかトンボとかカラスをストラップにした方が  
ウケると思いますよ？  
  
あ、  
でもそのままストラップにしても大丈夫な登場人物いますよ  
  
その人物がそのままストラップになったら  
絶対ウケねらえますよ！！  
  
２頭身にしたらナオかわいい！！  
  
　誰？・・・・・って  
　アノ人しかいないじゃない？  
  
　  
　　　　海ちゃん！！  

比起把登场人物直接做成吊饰，我觉得把锤子、蜻蜓、乌鸦做成吊饰更受欢迎。  
啊，不过也有可以直接做成挂件的登场人物哦  
如果那个人物就那样成为挂件绝对能接受哟! !  
2头身的ナオ更可爱! !  
是谁?·····  
不是只有那个人吗?  
　　　　小海! !


[404] sweeper（コードネームは赤）  2001.07.09 MON 11:37:13  
おはようございます。  
一晩こないうちにログが２つもできているあたり回転のはやさにびびってます。  
  
＞ＣＨの携帯ストラップのことでなんかカキコがもりあがっているようですが、私も欲しいです！  
パイソンやミニクーパーもいいかも。あとはＣＨのロゴ。人物キャラもいいですね。  
  
＞りなんちょ様  
私もです。  
タオルあったら欲しいですー！！もちろんＣＨのレギュラーキャラで！！（原作だったらミックもいたらいいな。）  
  
＞キャサリン様  
私はりょうと香が好きですがミックも好きです。  
なんか香に対して積極的だったし。  
なにげにりょうの本心見抜いてるようなとこがあったし。  
あとは、冴子。ナイフさばきもすごいけど、槙村兄のことを死んでしまって何年もたっていても愛していたんだなーというのが切なかった。でもそれが彼女を強くしたんだろーなー。  
  
＞キスについて「セイラ｣の回見たことないんですが(うちの近くのレンタル店では見かけたことないので。）文庫版１７巻のガラス越しのキスとでもいいですか？どっちかというと私も今回のほうがいいなと思いました。なんか２人らしかったですしね。  
  
ゆうべＣＨ３のサントラを聴いていたら２曲目のりょうと香のナレーションが入る歌ありましたよね。（曲名忘れたすいません。）香の名前を叫ぶ神谷さんの声が辛かったです。  
  
＞orphanwolf様  
「RUNNING　TO　HORIZON」を小室氏のまねで歌えるんですかー。  
すごいですねー。  
ところでサビのコーラスはどうやって歌ってますか？  
両方歌おうとすると口がまわらなくなっちゃうんですよ。  
  
カキコいつも長くてすいません。  
そしてそんな私は女です。  
それでは。また来まーす！！  

早上好。
不到一晚上就写好了2个日志，刷新速度之快令人震惊。

＞CH的手机挂件的事发帖好像很兴奋，我也想要!  
Python和MiniCooper也不错。还有CH的标志。人物性格也很好。

＞りなんちょ様    
我也是。如果有毛巾的话想要! !当然是CH的常规角色! !(如果是原作的话，有Mick就好了。)

＞キャサリン様  
我喜欢獠和香，也喜欢Mick。
他好像对香很积极。
好像看穿了獠的内心。
还有冴子。虽然刀法也很厉害，但槙村哥哥死了这么多年，她还是爱着他，这让她很难过。但这让她变得更强了吧。

＞关于接吻，「セイラ｣的那一集我没见过(我家附近的租赁店没见过。)文库版第17卷的隔着玻璃的吻也可以吗?总的说来我也觉得这次比较好。好像是两个人。

昨天晚上在听CH3的原声音乐的时候，有第2首的獠和香的旁白的歌吧。(对不起，我忘了歌名。)神谷喊香的名字的声音很痛苦。

＞orphanwolf様  
你能模仿小室先生唱《RUNNING TO HORIZON》吗?
好厉害啊。
对了，副歌的合唱是怎么唱的?
当我想唱这两段副歌时，，嘴巴就会变得不灵活。

帖子总是很长，对不起。
而且我是个女人。 
那么。我会再来的! !


[403] なっちゃん  2001.07.09 MON 11:06:28  
わーい、明日はバンチの日だ。嬉しいような、何かやなような・・複雑。だって、明日がきたらまた一週間待つの長いんだもんなぁ。でも、何だかリョウ痩せたみたいだ・・CHの時よりも絶対肉落ちた。一回り小さくなってしまったよう。やっぱり、心労が原因なのだろうか・・明るく振舞っている分哀れさ満開・・  

哇，明天是Bunch的日子。好像很高兴，好像很讨厌……复杂。因为，明天来的话再等一个星期，太漫长了。但是，总觉得獠好像瘦了很多··比CH的时候肉绝对减了。好像小了一圈。果然，是劳心的原因吧···他表现得如此开朗，让我觉得很难过··


[402] りなんちょ（メル友募集中）2001.07.09 MON 11:02:36  
よぉ～し！！  
あたしも、  
「ジッポの次はケータイストラップにしてくれ一揆」  
を起こすぞ！  
ええじゃないかっ！ええじゃないかっ！  
さぁ！みなさんもご一緒に!  
ええじゃないかっ！ええじゃないかっ！  
北条先生！関係者のみなさん  
ご検討ください！  

哟~ ~ ! !
我也要发起「zippo之后是手机挂件，一起来」!
这不是挺好的吗?这不是挺好的吗?
来吧!大家也一起来!
这不是挺好的吗?这不是挺好的吗?
北条老师!各位有关人士，请考虑考虑!


[401] Goo Goo Baby（ジッポの次ストラップ）2001.07.09 MON 10:47:23  
よし、ジッポのあとのオンラインショッピングは  
ケータイストラップに決定！！！（って勝手に決めるな）  
  
皆さん！！　一揆を起こそう！！  
「ジッポの次はケータイストラップにしてくれ一揆」！！（笑）  
  
ええじゃないか　ええじゃないか！！！（笑）  
  
＞りなんちょ様  
  
　いいカンしてますね～  
　ま、だいたいその範囲です  

好吧，zippo之后的网上购物
决定手机挂件! ! !(不要随便决定)

各位! !一起来吧! !
「zippo之后是手机挂件，一起来」! !(笑)

不是挺好的嘛! ! !(笑声)

＞りなんちょ様  
感觉很好呢~
嗯，大致在这个范围内
